民陣928添馬公園集會獲不反對通知書 重演屯門？

係咪想重演屯門一役
我地有咩方法應對？

1

721 811 831

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

唔出馬路
跟足POPO 想點
睇下有無黃藍黑旗

重演屯門

味又係4分鐘舉棋 理鳩佢咩 遊行集會=香港人權利

但佢好似屯門咁捉人開槍我地可以點

無可能唔出，邊會容納到成百萬人

手足果日早d過海先 避免黨鐵停車

係味想101唔發

真係唯有係咁

如果太多人物理上係行唔通

一陣重演928

夜晚集會 你想點重演
通常一定會批 因為到夜晚集會參加人數唔會太多
起碼唔會出到馬路先

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

集會黎

唔出馬路 都係會照黃藍黑旗, 不要用常理推論黑警行為

集會都可以多人到出馬路

和理回合? 101先係重頭戲

屯門果次佢地只係申請行人路
當然把口喺佢地度

會唔會又出黃旗?

睇嚟係引蛇出洞 大鳴大放，無可能咁順攤

唔理佢 總知出 人多就安全

冇計架喎咁多人

你話啦 民陣吹雞加難得有不反 一定多好多和理非 但由6月開始已經知夜晚係黑警嘅場 打唔到 加黑警行動易好多

照出

無錯

我諗佢想你衝然後俾佢有個借口唔批10.1

人多就要出馬路

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今次比某班人睇下，真三十幾萬人企添馬公園啦

黑警要 10.1 之前盡量搵機會捉多啲勇武手足

勇武唔駛去，留力10月1，和理平去感受下警暴，比記者影相造勢

港共想D人去928, 之後929同10月1唔出黎
928集會夜晚先開始, 2粒鐘搞唔到D乜野出黎
一定有和理非覺得928有不反對, 去完就當自己出左力, 10月1號不了

照行,唔驚得咁多

其實夜唔夜晚都黑警嘅場
但夜晚好多人唔會願出去咁解
特別仲要集會 得個坐字

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

有不反對咪又係4分鐘射tg

我覺得會85多啲

10月1號無可能批

集會都係和理style

民陣實多人，佢真係打，就唔係撤退留守，係set陣地直接嚟多次928佔中，佔到10月1。

流水式集會呀

101會見紅

因間好似元朗咁
夜晚七點靜坐
三點就封站

928 當年最重點係出左馬路
點可能記念日會唔出

咪去添馬公園集會 唔好佔路

流水式集會?

必出

有不反對 完左都要比時間人呀 屌佢老母 屯門個日4點一完直接開波捉

先警告黨鐵唔好再封站, 地鐵係服務市民, 唔係運狗

可以一人一email去警告黨鐵嗎?

928好難忍住唔出夏愨道

928批, 10月1唔批
佢就係想分散D人, 10月1號唔好200萬人
事實上一定有和理非928出完, 10月1號屋企睇live

未完就捉

其實出唔出都會照舉旗架啦，知唔知點解？因為佢地EQ低...仲有個做法既，咪扮死狗，唔鬧佢唔望佢行過同佢講聲阿sir辛苦晒，咁都有可能唔舉既。anyway，sor9ly我做唔到，最多都係講完會加返句：講笑咋屌你老母死黑警。

928係咪有重返夏愨道？

民陣吹雞講緊成百萬人出黎
你封站係成百萬人度搵武勇出黎拉出黎告仲難過玩where is wally

晚會通常和平，當女仔集會，公務員集會就可以

818 成功和理一日
要畀國際戰線知道
香港人係知識分子
唔係極端宗教武裝分子

仲要和理非幾多次

721 831

美國領事館一役大家有眼睇佢地會點做，走時諗下散去南區，必要時過一晚再算

popo咪派d鬼黎自編自導自演

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

101 任屌
928 忍一忍口, 第二度出個火先落場呀手足

唔洗驚啊 人多必勝

外國唔知就已為真係小咗人參與，其實點知我哋就算想出都有好多顧慮

無popo就無衝突
818已經係咁
果日預咗多人，點都會佔路架啦
到夜晚唔見popo出嚟我地咪收隊
留力929再出嚟

929 101 每次都應該是咁樣

1001前拉得幾多得幾多

有撚百萬人咩

我都想

海外戰線要有和有勇
拉下手仔玩下手機LED 出面先受落
唔可以側埋一邊
無計

嘩,呢個有得諗直接三罷埋真正升級,不過應該會怕重蹈佔中惡夢,好難成事

唔知5年前既928
係未淨係得一個地區

係，夜晚7:00先開始，唔同之前下午開始

班仆街上次metoo集會唔撚封馬路搞到條電車路嘈左勁耐
我睇死佢今次都係咁 結果人多到逼出馬路

錯重點

1/10要夠人多,同中共贈慶

難得POPO 鬆章
要幫民陣省返靚個和理招牌

會出
但一定要和理非
唔可以比佢拉人令101人少

同樣,1/10係無可能唔出

又批UC攪軍營or政總，之後取消不反對通知書？

要人多

++++++

928係咪要完全和理非

屌，點都好，一定要出啦。

搵人整流水式路線！

反對通知書咪又係放題
人多就冇有怕

唔洗揣測佢佢咩原因批啦 估中又點
批唔批都係出架啦

嚟多次928

我就係到玩跳飛機 拉我。

嗰個位好大，唔出馬路係可行。

728原本就只係報集會 無打算行

Push

退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

批咪好
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

928

金鐘咁方便 點同屯門

一定要打波
只係睇我地開定佢地開先

見到狗狗要大叫我愛你啊！唔好打我！我要真普選！

今次應該再一次和理非到完場
唔好俾佢夾人走
但10。1先全體出動

方便啲佢就唔會開槍射你？

和平遊行幾日點睇？

屌 咁佢日日都開槍㗎啦
係咪以後唔撚出

咪又係齊人出旗開拖 有乜好講

依家咪傾緊點應對囉

E家每一次不反都𥁞去, 我未收貨呀柒婆!

民陣發起既係唔同啲

一定係政府陰謀，如果發生嚴重衝突，就有藉口唔批10.1遊行，或者有藉口直頭10.1戒嚴一日！

今日應該有咩行動?

928見

無論點都去左先

goyogoyo 1/10

分薄十月一
意圖好明顯

伏味好濃

gogogogogo 2/10

黨鐵可能5:00 就停哂

出馬路係POPO 個籍口
有報導講不反只包行人路

nono-->伏味濃 唔好去
無nono-->非法集結 危險唔去

民陣吹雞佢都重演 咪睇下會點囉

諗咁多做咩，出反對又屌，出不反又屌，出咗嚟先算啦

仲係呢D思考模式，黑警揾人搞事巳KO

準備多D罐等食催淚彈

快D 邀請美國議員黎一齊行

我依家覺得有lono 既仲伏過冇lono

吸引哂人去，之後取消，封站
之後制造恐慌，搵得路散水都半夜同冇體力

小心又好似9月8日咁 不反對通知書未過就趕人走

批定唔批都有陰謀

928預早打到你地仆街，10.1就無人再上街

831咁大鑊應該係因為係人大釋法嘅日子嚟.
咁咁推斷,10.1可能又係大鑊日. 而10.1前呢幾日同831都差唔多,秘密襲擊一堆目標,然後謠言四起
路數都係接近,即係10.1想做嘢.
問題全世界家下Mon實, 所以文宣同目標清楚同有效嘅話,係會將國際傳媒全部留低,地球人都參與好重要.反法西斯係個事業嚟.

非法集結咪走lo, 犯法野唔好做
不過唔知點解d人個個同一個方向走之嘛
幾十萬人等同一架車

我比較擔心d暴徒 會係其他拆站
希望唔會啦

民陣最大作用係吸引和理非湊夠人頭
做出某啲人需要"好睇嘅畫面"
但如果最後又係多人到要迫出馬路
popo又玩野，咁結果即係又一次將和理非推向變勇武

靜靜地夠人數都已經ok
因為三日後先真正要消耗體力

咁要睇下果日大家係想和理到底定忍唔住
幾隻鬼搞事大家唔跟
POPO 會好柒
以依家有不反喺手黎講應該好好利用
928 和理打國際戰線
101打餐飽

都係照出架啦

批唔批都去架啦，狗一樣可以咬人，關張濕鳩通知書咩事？

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

擺ROADBLOCK , POPO 自然出黎, 之後就拉人, 收工 完

無人理佢反唔反對

直到美國法案過左

721 811 831 新屋嶺

照去，和理非，造大個勢！快宣傳啦！

班狗都唔駛出手啦，淨係等我地嘈係和理定勇武回合都夠

一開波15：05已經黃旗

輕裝和理非，兒家和理非係有威力過之前， 因為美國條法案進行中， 情況唔同之前，勇武暫時可以保存實力，不分割

去撚左先講啦，民陣搞既都唔去就可以收檔架啦。

會帶老人家同小朋友去既請放心，有咩事我地一定會先護送你地離開。

集會你班友勇乜武
姐係你地唔會預公務員同metoo集會係勇武round
嘈乜鬼

612 721 811 831 新屋嶺

點都照出

天真

求文宣圖

重溫

咁要睇下果日大家係想和理到底定忍唔住
以依家有不反喺手黎講應該好好利用
928 和理打國際戰線
101 大家打餐飽

Done

28號和理非回合真係忍一忍
犬隻應該想28號有衝突咁就有籍口101唔批

黑警扮示威者出馬路放幾個雪榚筒
佢地就可以舉藍旗
你話呢？

出旗還出旗

唔好鳩圍鳩拖 狗鐵一封 又無路走

流水抗爭 化整為零 唯快不破

其實依家無論有無不反對通知書都照打架啦

做護旗手

邊次真係守規矩㗎 到最後咪又係同佢哋對抗

但一定放鬼
10月1日大條道理乜都唔批+戒嚴

其實928 929都應該真和理非 咩都唔做
留人到十一

黑警: 我就係法律

照去

理鳩佢，黑狗收皮啦。我反而覺得要準備定替天行動，班福建佬實又想出手

屯門仲可以走，中環遮打要小心，黨鐵一定封

928要100萬人集會
逼爆中環金鐘！

其實係咪等民陣到時宣佈集會完結先開始發夢？